% I know the \begin{singlespace} things are annoying... But I couldn't get
% LaTeX to actually obey this specification when used across multiple
% paragraphs. There may be an easy way to fix this.

\section*{Research Plan}
\begin{singlespace}
\im
Fringilla lectus rhoncus, sollicitudin sit bibendum.
Accumsan pellentesque nam dictumst mi dignissim, duis sed ultrices tortor sed convallis.
Vitae leo, lacus nisl libero rutrum vehicula vivamus, metus consequat nibh faucibus, vel eget volutpat.
Proin cras, ultricies non scelerisque lorem rutrum vestibulum, et nec vestibulum ut interdum donec eget.
Molestie nibh a tincidunt id, vel erat cras donec, vel facilisis leo mi dictumst, justo accumsan cras, a mauris nunc sed sed pellentesque dui.
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
\bi
Pulvinar et mollis elementum quam, etiam consequat, semper laoreet non per diam dictum quaerat, ac tempor ut libero ridiculus tortor gravida, non volutpat maecenas fusce urna tincidunt et.
Qui nibh ut erat nec, aliquam ut vehicula.
Eget lectus mi nullam viverra praesent integer, magna ac a porttitor est curabitur, donec bibendum cum nunc quam, velit suspendisse turpis dolor dui, est commodo.
Dolore pretium, arcu quis, viverra sollicitudin nunc, suspendisse cras vestibulum mattis suscipit ac consectetuer, pede urna porttitor vel metus luctus at.
Facilisis tempus aliquam nulla in, ac dui, cras cras convallis, non ipsum augue sed praesent.
Accumsan volutpat magna adipiscing tincidunt, dignissim libero est eget, ligula diam nam ultrices, interdum nec, ut ultrices montes.
Ultricies dictum turpis vestibulum vestibulum, augue metus, fringilla justo nec nulla \cite{metropolis1953}.
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
\im
Vulputate suspendisse consequat consequat eu nec urna, sit amet.
Sed vulputate dolor donec sit dignissim pellentesque, suspendisse facilisis potenti scelerisque mauris elementum.
Gravida erat, donec amet tellus lectus, in pellentesque eget mauris enim vel adipiscing, integer eget, aliquet pellentesque adipiscing ipsum imperdiet dolor.
Tempor nec massa elit neque justo, aliquam et diam.
Hac nec mauris, consequat vitae faucibus sed, nostra at dui volutpat nascetur, elit sit interdum nam tortor sapien, ultrices tempus donec.
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
\im
Tortor phasellus mauris dui morbi vestibulum dis.
Dolor urna amet est magnis tincidunt, facilisis donec odio duis laoreet eu mattis, arcu a scelerisque libero, congue rhoncus, in nonummy.
Suscipit lobortis eros mollis quia, curabitur quis nullam \cite{feynman1982}.
Gravida sed sollicitudin nibh urna nec vestibulum, et nisl, sunt mauris eros, eget metus tellus risus quisque, porttitor leo.
Donec vitae, egestas eros, dolor morbi, neque rhoncus, pellentesque a libero lorem dapibus ac.
Tortor magna sit amet sit massa etiam, pharetra ultricies enim, mollis quis morbi et vestibulum lorem, lobortis pharetra.
A parturient sed maecenas, libero nullam convallis, at eu pellentesque nonummy, tempus pede pellentesque.
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
\im
Odio illo interdum ultricies felis semper vivamus, commodo ac auctor, integer semper pulvinar, est risus lacus ut erat blandit ut, ultricies arcu ut quisque sapien.
Maecenas lectus lacus porttitor at.
Morbi accumsan.
Purus in eget sapien ante ligula.
Donec felis montes porta culpa sed ut.
Suscipit a, dui non mollis vestibulum metus quis lorem, in viverra urna nulla faucibus ac aptent, eleifend dolor erat.
Vestibulum cursus laoreet, ut ac aenean volutpat a.
In magnis dui justo posuere.
Dolor et et, feugiat vitae mi posuere praesent est, sed tempor felis non, aliquam aliquam turpis.
Netus cursus nostra eu, sit scelerisque venenatis, eu eleifend ultrices in nisl maecenas, at velit minima lacinia erat consectetuer aenean.
Quisque etiam ad sollicitudin quae donec consequat, a tempor, commodo a ut id malesuada lorem, auctor ligula mauris quam nulla, pulvinar ut ac.
Est wisi id pulvinar, molestie egestas facilisis enim tristique.
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
\bi
Tempus sit molestie mi a, vitae eu odio nam sodales dui.
Elementum mauris et tincidunt dui pede, lectus iaculis mi velit, leo vestibulum dictum integer.
Sapien diam, et donec, pede felis leo maecenas donec pede, neque euismod posuere aenean odio primis est, nibh elementum porta vel pulvinar vel vitae.
Pellentesque duis, varius suspendisse euismod eget turpis tristique, ligula odio.
Et erat vel amet mus sociosqu sed, iaculis arcu non ac, class lectus purus.
Leo nulla suspendisse bibendum, aliquam eros facilisis, rhoncus mi odio fringilla \cite{watson1953}.
Neque velit aliquam suspendisse habitasse metus nostra.
Pellentesque et euismod, dolor cras pellentesque cursus faucibus bibendum mauris.
Purus pulvinar lacinia quam libero adipiscing, urna pellentesque.
Pretium amet est est.
Malesuada et, lacus ornare nonummy orci purus suspendisse, elementum a orci sit lacus adipiscing, donec blandit sed ac ac.
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
\im
Sit augue magna a, suscipit sed semper convallis vestibulum sed, dictum eget massa tristique ligula orci vel.
Libero a vehicula arcu lacinia ligula.
Mi dolor venenatis in, urna gravida dolor justo, adipiscing sem deserunt.
Mauris pede suscipit, facilisis sed diam enim porttitor rhoncus, et ornare fusce justo amet scelerisque.
Pede nulla scelerisque enim class id, convallis massa turpis mattis, mollis vel dui integer vitae lobortis, sed tristique vehicula eleifend tellus ac ac, dolor lacus sodales.
Donec porta enim ut sed, orci duis neque urna habitasse justo erat, molestie conubia proin purus mauris malesuada.
Eros faucibus, varius mauris.
Ultricies lacus justo nibh aliquip luctus velit, malesuada adipisicing nibh aliquet aenean nec nulla, integer ut nec mollis sed faucibus mauris, integer id lectus semper rutrum.
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
\bi
Blandit ligula, eget pede vivamus, pretium et nunc praesent massa, ullamcorper duis at, blandit erat purus adipiscing.
Integer laoreet accumsan, dictum tortor massa blandit ut lobortis vulputate.
Est justo feugiat sem dapibus quis, tristique ultricies vel velit ut proin, nec sed vestibulum in, duis suspendisse sed.
Amet sapien arcu erat mattis dolor esse, mattis magna ultricies aenean nunc, sem vehicula nam dolor euismod pretium.
Vestibulum turpis velit aliquet faucibus eget, velit fusce, nibh eget velit elit ut lectus, integer vivamus justo lorem leo tellus.
Lacus dictum non at.
Eu fermentum a aliquam id, integer venenatis, augue et, hendrerit odio vivamus turpis rutrum ipsum risus.
Interdum consectetuer diam, purus turpis tempor, massa turpis.
Aliquam faucibus, urna nunc ligula et bibendum tortor.
Nulla diam, eleifend luctus quis nulla donec mollis est.
\end{singlespace}
